如果三國擁有現代科技同軍事力量會變成點？

關羽刮骨療傷係咪攞返粒彈頭出嚟

蜀國或成為最大贏家

蜀=支
吳=蛾
魏=美

呂布係咩

有空軍, 西川天險同長江天險都廢左
魏國財力人力都贏哂
曹操應該極速end game

陶謙就算冇核彈都會用原子彈為求陷家剷

會用微創
唔洗刮骨

有天文台，曹操會係赤壁事先知道吹東風

金仔

食藥解毐囉

孟獲係咩？

呂布應該會變左傭兵團
孟獲就恐怖分子

呂布咪香港
想港獨比支那斬左

如果三國(當住中美俄先)都係核俱樂部

咁應該係唔敢亂黎，互相制衡

唔打仗, 打貿易戰

香港就係南蠻，等蜀國仆街之後起義

香港有咁好抽就好

香港人把口好抽得下lol